**永恒格斗Zero**（**Eternal Fighter
ZERO**）是日本[同人团体](../Page/同人团体.md "wikilink")[黃昏邊境](../Page/黃昏邊境.md "wikilink")（）推出的第一套同人格斗游戏，并曾在日本[同人界获得巨大人气从而带起人们对](../Page/同人.md "wikilink")《[MOON.](../Page/MOON..md "wikilink")》，《[ONE～光辉的季节～](../Page/ONE～光辉的季节～.md "wikilink")》，《[Kanon](../Page/Kanon.md "wikilink")》跟《[AIR](../Page/AIR.md "wikilink")》的游戏作二次创作的热潮。本游戏除了在当时来说相当华丽的画面跟招数外，各有特色的女角色们使出各种各样的招数吸引着热爱原作的爱好者。在强大的游戏系统下，玩家们可以享受紧张的对战和华丽的连招，从而令此游戏添加更多色彩。

## 角色

### [MOON.](../Page/MOON..md "wikilink")

  -
### [ONE～光辉的季节～](../Page/ONE～光辉的季节～.md "wikilink")

  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
### [Kanon](../Page/Kanon.md "wikilink")

  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
### [AIR](../Page/AIR.md "wikilink")

  -
  -
  -
  -
## 版本歷史

遊戲的五個版本從舊到新分別為：

  - Eternal Fighter Zero
  - Eternal Fighter Zero -RENEWAL-
  - Eternal Fighter Zero: Blue Sky Edition
  - Eternal Fighter Zero: Bad Moon Edition
  - Eternal Fighter Zero -Memorial-

## 外部連結

  - [Eternal Fighter ZERO 官方網站](http://www.tasofro.net/efz/index.html)

[Category:同人遊戲](../Category/同人遊戲.md "wikilink")
[Category:格鬥遊戲](../Category/格鬥遊戲.md "wikilink")